我校訓導老師因學生在校嗌口號而嚇學生話唔想麻煩警方

朋友冇連登AC 代PO
間學校係包玉剛泳池個邊 名就唔開啦
話說我係零零後前線(F6）
講講背景先：今日約左朋友係學校做全校運動日
今朝好早就返到學校， 差唔多7：40am嘅時候，我喺四樓大嗌光復香港喇，因為呢個時候仲未夠多人返到學校，我就諗住打頭陣、 試下水溫咁樣

咁都有啲師弟師妹應我嘅

嗌完唔夠一分鐘左右，下面訓導處就有三個訓導出嚟 岳 高個頭望我啦， 一個現訓導主任，一個前訓導主任， 仲有個光頭仔啦，咁有條友就話， 一係我上嚟抓你，一係你自己落嚟，咁我就好爽落去訓導處

由朝早七點搭八過少少，坐到八點搭五打鐘
期間仲話我再咁樣嗌落去要報警又性，又即時停課， 叫我唔好再搞事，唔想麻煩警方，跟住校長打電話叫前訓導主任啦，叫佢上去傾下咁樣

前訓導主任就同我講話，佢話呀點解聽到有人大嗌光復香港呀，你個死仔包，轉個頭同其他訓導老師講，校長話要收豬嘴眼罩喎

就咁樣我成個朝早坐咗去訓導處

上述都係我朋友既真人真事

學校夠姜咪搵邊個po出黎囉
徐博士 屌你老母
最後
光復香港 時代革命

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

加油

push

推

首先啦 佢講得無錯 好多中1/2/3岩岩上黎唔會知咩事 的確係會嚇到

只係佢處理手法on9姐 不過一定係藍絲黎